[會員齊參與]LIHKG香港女神聯賽 來季(17-18)新加入女神提名專區

會員於提名新加入女神前,敬請首先留意下列事項

以下女神暫於2016-17季度聯賽中積分處於極低水平,全季分數可能不足10分
根據賽制,相關人士或須履行退出機制責任,如有會員同意該列女神本季表現差劣不適宜再參加來季女神聯賽 請A.回覆 以 或其他負面icon 加上 有關女神名字 or B.以清晰明確字句提出需退出聯賽之女神名字
若有關退賽票數足夠(不足5分者須12票,不足10分者須25票),有關女神將會被逐出聯賽,其空缺席位將透過加入機制由新女神空降或以額外升班名額代替

2016-17 LIHKG港超女神聯賽
第16位 岑晉晴 29戰 0勝0和29負 得0分
(若退出申訴成功,冠聯將會產生一個新出缺)
退出申訴示例:
岑晉晴 (可以其他明確的負面icon代替,如 等)/
退出聯賽 岑晉晴

*(港冠聯賽女神魯芬†季內離世賽季後光榮引退,冠聯將會產生一個新出缺)

2016-17 LIHKG港冠女神聯賽
第17位 Me Chan 30戰 2勝0和28負 得6分
(若退出申訴成功,甲組將會產生一個新出缺)

第18位 張沛樂 30戰 1勝0和29負 得3分
(若退出申訴成功,甲組將會產生一個新出缺)

2016-17 LIHKG港甲女神聯賽
第17位 陳寶珊 29戰 2勝1和26負 得7分
(若退出申訴成功,乙組將會產生一個新出缺)

第18位 蔡思貝 29戰 0勝0和29負 得0分
(若退出申訴成功,乙組將會產生一個新出缺)

分數為0者將不用透過退出機制評核,直接勒令退出聯賽,惟賽季未完結,建議反對0分女神來季續賽之會員可照樣提出退賽申訴以防意外發生

注:以上被點名女神中如有人最終取得10分或以上,相關達標女神將自動免除退出機制責任

LIHKG香港女神聯賽2017-18季度新加入女神提名專區選拔須知:

提名期由現在至2017年5月19日0:00

每位會員可任意提名2016-17各級聯賽參賽女神以外不同的歌影視女藝人/名人參與2017-18季度LIHKG香港女神聯賽

會員可提名超過一次，每次提名人數不限，惟新增侯補提名不能重覆

會員必須在回覆內清晰顯示所提名女性之身份，尤以真實姓名最佳，否則提名有機會不計算在內

新一季加入聯賽之參賽女神資格說明:

最高提名票的4位(暫定)提名者可獲參加乙組聯賽的資格
如有提名者最高提名票達到25票或12票，同時有本季女神因退出機制影響而須失去參賽資格，該提名者將可以加入機制空降至來季冠軍或甲組聯賽作賽

提名票數若出現相同情況而又涉及席位分配問題，上述情形將會透過資格附加賽形式解決

會員可同時作退出申訴及提名新女神,歡迎大家提名心水女神,爭奪殊榮

冠聯最少會有一個位空左出黎,有機會唔駛由乙組開始打起,就睇下大家有幾投入啦

希望大家就算唔提名新人都好好考慮以上被點名人士既去留問題

岑晉晴

張沛樂
蔡思貝

陳寶珊

Me Chan

同意退出列表
岑晉晴1
Me Chan 1
張沛樂1
陳寶珊1
蔡思貝1

註:岑晉晴及蔡思貝現時聯賽榜0分,若最終仍然0分,可不經以上結果直接勒令退出聯賽

其他係咪5票就game over ?

陳寶珊依家係做做樣,你地實比佢贏多次蔡思貝既
埋單實夠10分

若有關退賽票數足夠(不足5分者須12票,不足10分者須25票)

季初定左落黎既規矩唔改得,雖然我都知依家連登仔女冷淡得過份又殘忍
唯有我地加油推post啦

25票
有冇時限？

去到19號0:00
講真呀,見到咁既戰績,就算唔投開
留個名要求佢地離開都做做啦

有時覺得自己都幾梵高
但我未想死住
我知道呢件事唔會我死左就好似梵高死左啲畫咁會起死回生
所以唯有堅持啦

如果唔夠提名,我會以專業眼光加人

Me Chan 張沛樂果咋真係多謝連登仔用冷淡黎幫佢地續命

黃敏奕

新女神
王敏奕1

同意退出列表
岑晉晴1
Me Chan 1
張沛樂1
陳寶珊1
蔡思貝1

註:岑晉晴及蔡思貝現時聯賽榜0分,若最終仍然0分,可不經以上結果直接勒令退出聯賽

我投張沛樂留低喎。

一整季聯賽你肯投佢已經係支持左佢
但佢得出個咁差既成績就係要接受呢個機制既考驗，所以佢既去留係聽天由命，睇下有無咁多巴打想佢走，無得再挽留啦

老實講，其實我係可以用0分既做法對待佢地，但我無

新女神
王敏奕1

同意退出列表
岑晉晴2
Me Chan 1
張沛樂1
陳寶珊1
蔡思貝1

註:岑晉晴及蔡思貝現時聯賽榜0分,若最終仍然0分,可不經以上結果直接勒令退出聯賽

我要提名HANA 菊梓喬

新女神
王敏奕1
菊梓喬1

同意退出列表
岑晉晴2
Me Chan 1
張沛樂1
陳寶珊1
蔡思貝1

註:岑晉晴及蔡思貝現時聯賽榜0分,若最終仍然0分,可不經以上結果直接勒令退出聯賽

提名：
湯洛雯
楊偲泳 Renci Yeung

賴慰玲
張欣欣（模）

江嘉敏

就算呢轉入選唔到無緊要
因為來季仲會有盃賽,有實力既,用非聯賽身份都可以殺到入好後階段
加油啊

新女神
王敏奕1
菊梓喬1
湯洛雯1
楊偲泳1
賴慰玲1
張欣欣(模)1
江嘉敏1

同意退出列表
岑晉晴2
Me Chan 1
張沛樂1
陳寶珊1
蔡思貝1

純討論

其實有幾多票都幾受當時呢班人有冇新聞/ 拍劇/ 猛料有關
所以年中高票, 年尾都可以輸...
真係唔只關靚唔靚咁簡單

所以聯賽就可以比起選舉更加反映到每位女仔/女人既狀態
不過無奈係參與度唔夠,如果多啲人肯投下,你呢個講法係會成立
我當初都希望係咁,但我好被動

老實講,之前迷出,有人開左個post係簡淑兒對賴慰玲,結果無入聯既賴大炒超聯既簡,所以我咁想話賴都最少入到乙組玩下
其實係睇到大局觀,有時非聯既人可能仲勁啲

撐巴打!

本人提名港台女神 崔潔彤

提名新女神
朱智賢
趙希洛
湯洛雯
賴慰玲
林穎彤
葉晴晴(robynn)
李幸倪

希望有兩個入

巴打夠踴躍
我諗過啦,雖然有好多人未必入到
但我會保留呢度既提名票,轉移去之後既盃賽非聯賽女神既提名度
唔會白費你地心機
你地仲可以額外提多1票

新女神
湯洛雯2
賴慰玲2
王敏奕1
菊梓喬1
楊偲泳1
張欣欣(模)1
江嘉敏1
崔潔彤1
朱智賢1
趙希洛1
林穎彤1
葉晴晴@Robynn & Kendy1
李幸倪1

同意退出列表
岑晉晴2
Me Chan 1
張沛樂1
陳寶珊1
蔡思貝1

李幸倪其實算唔算香港

喺香港有唱片公司,喺香港長期唱歌
同華姐黎香港發展一樣,所以算

投一票呢個:
崔潔彤

最想佢贏

咁點解林明禎去台灣唱歌都係計番馬來西亞

因為環球盃係其他計法

楊文蔚
歐鎧淳

OK,體育類都好歡迎

幫推撐熱心巴打

thx

同埋佢計馬來西亞有佢著數啦,依家喺其他地區既提名票排緊頭位
將來抽籤pot1架,去台灣個pot1比個周子瑜霸到實一實
落pot2/3隨時變死亡之組

提名
蔡雪瑩
黃麗幗
鄭萃雯
羅鈺文
黃婉曼
譚淇淇
朱智賢
趙希洛
蔡明思@SUPER GIRLS

全部都係小三

新女神
湯洛雯2
賴慰玲2
崔潔彤2
朱智賢2
趙希洛2
王敏奕1
菊梓喬1
楊偲泳1
張欣欣(模)1
江嘉敏1
林穎彤1
葉晴晴@Robynn & Kendy1
李幸倪1
楊文蔚1
歐鎧淳1
蔡雪瑩1
黃麗幗1
鄭萃雯1
羅鈺文1
黃婉曼1
譚淇淇1
蔡明思@SG1

同意退出列表
岑晉晴3
Me Chan 1
張沛樂1
陳寶珊1
蔡思貝1

提名新女神
湯洛雯
賴慰玲
朱智賢
菊梓喬
林穎彤
連詩雅

新女神
湯洛雯3
賴慰玲3
朱智賢3
崔潔彤2
趙希洛2
菊梓喬2
林穎彤2
王敏奕1
楊偲泳1
張欣欣(模)1
江嘉敏1
葉晴晴@Robynn & Kendy1
李幸倪1
楊文蔚1
歐鎧淳1
蔡雪瑩1
黃麗幗1
鄭萃雯1
羅鈺文1
黃婉曼1
譚淇淇1
蔡明思@SG1
連詩雅1

同意退出列表
岑晉晴3
Me Chan 1
張沛樂1
陳寶珊1
蔡思貝1

湯洛雯
王敏奕
菊梓喬
楊偲泳
江嘉敏
李幸倪
楊文蔚
歐鎧淳
蔡明思@SG

提名一個冇勝算
等同走去送死

新女神：
湯洛雯
賴慰玲
朱智賢
趙希洛
菊梓喬
林穎彤
王敏奕
Robynn
Kendy
李幸倪
歐鎧淳
陳靜(演員)
董嘉儀
唐詩詠

退出：
岑晉晴
Me Chan
陳寶珊
蔡思貝

你就無勝算，大把人支持佢

新女神：

董嘉儀
臭雞不了

唔係話佢唔靚
但未去到女神級
Btw
你去過Hana活動 相認呀！

我個樣柒姑碌咁，街都唔敢出

btw 佢係我心中已經係女神級 值10分

余香凝 新演員-骨妹
蔣雅詩 同佢家姐一樣搬左過台灣，仲算唔算香港？

余香凝有參加乙組
蔣雅詩本身唔太名人又去左台灣咁我唔太傾向比佢啦唔好意思

陳靜都係dada果個陳靜啦,唔駛特別提佢演員啦
利申:google左陳靜 演員,都係dada,即係無第二個陳靜啦

新女神
湯洛雯5
賴慰玲4
朱智賢4
菊梓喬4
趙希洛3
林穎彤3
王敏奕3
李幸倪3
歐鎧淳3
崔潔彤2
楊偲泳2
江嘉敏2
楊文蔚2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
張欣欣(模)1
蔡雪瑩1
黃麗幗1
鄭萃雯1
羅鈺文1
黃婉曼1
譚淇淇1
連詩雅1
孫曉慧@Robynn & Kendy1
陳靜1
董嘉儀1
唐詩詠1

同意退出列表
岑晉晴4
Me Chan 2
陳寶珊2
蔡思貝2
張沛樂1

提名多個陳倩揚

岑晉晴
Me Chan
陳寶珊
蔡思貝
張沛樂

提名新女神

湯怡
譚凱琪
鄧佩儀
方皓玟
歐鎧淳
楊文蔚

提名個幾個

湯洛雯
楊卓娜

岑晉晴 out
陳寶珊 out
蔡思貝 out

陳寶珊聽日5點應該out唔成

追加新女神：
方皓玟
張秀文

好過都係叫坑娜果朵閪花

新女神
湯洛雯6
賴慰玲4
朱智賢4
菊梓喬4
歐鎧淳4
趙希洛3
林穎彤3
王敏奕3
李幸倪3
楊文蔚3
崔潔彤2
楊偲泳2
江嘉敏2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
方皓玟2
張欣欣(模)1
蔡雪瑩1
黃麗幗1
鄭萃雯1
羅鈺文1
黃婉曼1
譚淇淇1
連詩雅1
孫曉慧@Robynn & Kendy1
陳靜1
董嘉儀1
唐詩詠1
陳倩揚1
湯怡1
鄧佩儀1
楊卓娜1
張秀文1

同意退出列表
岑晉晴6
陳寶珊4
蔡思貝4
Me Chan 3
張沛樂2

加多一票以下:

歐鎧淳
張秀文
黃麗幗
鄧佩儀

(之前投過gor 啲唔寫, 廢事重覆點)

希望之前喺炒簡淑兒果個post度負評過賴慰玲既入黎提佢一票

搞左成大季,比個自己鍾意既入黎都正常啫,當慰勞下我

唐寧

超聯已煞科
岑晉晴全季0分,直接退出聯賽,大家可以唔駛再投佢退出啦

換言之,冠聯會有兩個空降席位,大家加油多啲提名,睇下有無機會去到25票呢個空降門檻啦

點解係會多兩個空降席位？

提住1個先，東張西望李旻芳

魯芬

但點解唔撥多一個俾甲組升上黎？或空降部隊同甲組前列爭？

無人空降到咪升多兩個甲組上冠聯囉 一早講左

點決定邊個空降到？
無追po

霞姐竟然得1票

提名票要夠25以上，如果多過1個人有25就睇睇空降空位有幾多

新女神
湯洛雯6
歐鎧淳5
賴慰玲4
朱智賢4
菊梓喬4
趙希洛3
林穎彤3
王敏奕3
李幸倪3
楊文蔚3
崔潔彤2
楊偲泳2
江嘉敏2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
方皓玟2
張秀文2
黃麗幗2
鄧佩儀2
張欣欣(模)1
蔡雪瑩1
鄭萃雯1
羅鈺文1
黃婉曼1
譚淇淇1
連詩雅1
孫曉慧@Robynn & Kendy1
陳靜1
董嘉儀1
唐詩詠1
陳倩揚1
湯怡1
楊卓娜1
唐寧1
李旻芳1

同意退出列表
岑晉晴6
陳寶珊4
蔡思貝4
Me Chan 3
張沛樂2

唔明點解陳靜冇人提過

我要提名 陳靜 Dada

屌原來已經有

咁我 +1 佢啦

[quote]新女神
湯洛雯6
歐鎧淳5
賴慰玲4
朱智賢4
菊梓喬4
趙希洛3
林穎彤3
王敏奕3
李幸倪3
楊文蔚3
崔潔彤2
楊偲泳2
江嘉敏2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
方皓玟2
張秀文2
黃麗幗2
鄧佩儀2
陳靜2
張欣欣(模)1
蔡雪瑩1
鄭萃雯1
羅鈺文1
黃婉曼1
譚淇淇1
連詩雅1
孫曉慧@Robynn & Kendy1
董嘉儀1
唐詩詠1
陳倩揚1
湯怡1
楊卓娜1
唐寧1
李旻芳1

同意退出列表
岑晉晴6
蔡思貝4
Me Chan 3
張沛樂2

陳寶珊已經夠10分,所以唔駛你地同意退出,佢可以降班玩多季

我已經提過唔好為左玩死貝貝要佢0分而大局為重
但佢地係都要貝貝全季都輸咁我無計啦

提名木偶妹譚嘉儀

提名

湯洛雯
王敏奕
陳靜

蔡思貝

有無人提下賴慰玲

算啦貝貝都死撚硬啦,對住個唔存在既陳寶珊都無分落袋

新女神
湯洛雯7
歐鎧淳5
賴慰玲4
朱智賢4
菊梓喬4
王敏奕4
趙希洛3
林穎彤3
李幸倪3
楊文蔚3
陳靜3
崔潔彤2
楊偲泳2
江嘉敏2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
方皓玟2
張秀文2
黃麗幗2
鄧佩儀2
張欣欣(模)1
蔡雪瑩1
鄭萃雯1
羅鈺文1
黃婉曼1
譚淇淇1
連詩雅1
孫曉慧@Robynn & Kendy1
董嘉儀1
唐詩詠1
陳倩揚1
湯怡1
楊卓娜1
唐寧1
李旻芳1
譚嘉儀(歌手)1

同意退出列表
岑晉晴6
蔡思貝5
Me Chan 3
張沛樂2

而家可以加幾多新女神？

4+x

咁少

仲有盃賽，最少有10個聯賽以外既女神可以參與

每人可以提名幾多票？

可唔以再加？

可以,你係咪想提賴慰玲

想加岑樂怡

OK

提名

吳若希

新女神
湯洛雯
朱智賢
菊梓喬
王敏奕
江嘉敏
蔡雪瑩
羅鈺文
黃婉曼
連詩雅
唐詩詠
陳倩揚
湯怡
楊卓娜
譚嘉儀(歌手)
高海玲
關凱珊
宋熙年
關心妍
林欣彤
阿旦（viu tv)
Yoshi (viu tv)
Vivian Law (viu tv)
Hailey (viu tv)

等我求下你,你比一票賴慰玲

平時我都對大家唔錯,又唔投票唔干預
我咩都唔想要,只係想佢有份玩
唉...

比賽會照搞,但呢次我感情點都受左傷害
尊重但會好遺憾

新女神
湯洛雯8
歐鎧淳5
朱智賢5
菊梓喬5
王敏奕5
賴慰玲4
趙希洛3
林穎彤3
李幸倪3
楊文蔚3
陳靜3
江嘉敏3
崔潔彤2
楊偲泳2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
方皓玟2
張秀文2
黃麗幗2
鄧佩儀2
蔡雪瑩2
羅鈺文2
黃婉曼2
張欣欣(模)1
鄭萃雯1
譚淇淇1
連詩雅2
唐詩詠2
陳倩揚2
湯怡2
楊卓娜2
譚嘉儀(歌手)2
孫曉慧@Robynn & Kendy1
董嘉儀1
唐寧1
李旻芳1
岑樂怡1
吳若希1
高海寧1
關凱珊1
宋熙年1
關心妍1
林欣彤1
鄧洢玲1
余逸思1
羅彩玲1
陳俞希1

同意退出列表
岑晉晴6
蔡思貝5
Me Chan 3
張沛樂2

見屈dee哥出聲

加賴慰玲

岑晉晴
蔡思貝
Me Chan
張沛樂

呢 d 先叫女神

岑晉晴
蔡思貝
Me Chan
張沛樂

我好似未否決呢班人

岑晉晴唔駛投啦,佢0分完季已經自動收皮

你地最有利係做死me chan同張沛樂
因為整死佢地,原本甲組既空缺只要新女神拎到12票就可以空降到,依家靚湯都幾接近

新女神
湯洛雯8
歐鎧淳5
朱智賢5
菊梓喬5
王敏奕5
賴慰玲5
趙希洛3
林穎彤3
李幸倪3
楊文蔚3
陳靜3
江嘉敏3
崔潔彤2
楊偲泳2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
方皓玟2
張秀文2
黃麗幗2
鄧佩儀2
蔡雪瑩2
羅鈺文2
黃婉曼2
張欣欣(模)1
鄭萃雯1
譚淇淇1
連詩雅2
唐詩詠2
陳倩揚2
湯怡2
楊卓娜2
譚嘉儀(歌手)2
孫曉慧@Robynn & Kendy1
董嘉儀1
唐寧1
李旻芳1
岑樂怡1
吳若希1
高海寧1
關凱珊1
宋熙年1
關心妍1
林欣彤1
鄧洢玲1
余逸思1
羅彩玲1
陳俞希1

同意退出列表
蔡思貝7
Me Chan 5
張沛樂4

可唔可以提名返岑晉晴

唔可以

Me Chan
張沛樂

無乜好感

樓主，我提名 賴慰玲

你漏咗我呀

再提名多幾個

陳貝兒
宣圈
陳自搖
鍾嘉欣
楊秀惠
李亞男
陳凱琳

李旻芳1
岑樂怡1
吳若希1
高海寧1
關凱珊1
宋熙年

你睇真啲條List,有加

#27616
#27970

2/40

40個？

樓主做野認真

唔係，搞緊抽獎活動，夠40個就有得抽，唔夠拉倒

打左30幾場贏得2場,唔直接踢已經仁至義盡

求下大家比個機會江嘉敏

等我幫下hana 拉票先

Vivi tam佢已經喺今季既甲組,唔需要再提架啦

真係冇咩人參加

我自問盡左力

其實要點先有得抽

喺我開果個post之後有既提名,會加落累積提名會員人數度
如果夠40個就有得抽,不過一早提名左既都可以有得抽

陳逸寧
李旻芳
高海寧
鄧洢玲

支持下先

#27616
#27970
#17322
#43619

4/40

新女神
湯洛雯9
賴慰玲6
歐鎧淳5
朱智賢5
菊梓喬5
王敏奕5
江嘉敏4
趙希洛3
林穎彤3
李幸倪3
楊文蔚3
陳靜3
崔潔彤2
楊偲泳2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
方皓玟2
張秀文2
黃麗幗2
鄧佩儀2
蔡雪瑩2
羅鈺文2
黃婉曼2
張欣欣(模)1
鄭萃雯1
譚淇淇1
連詩雅2
唐詩詠2
陳倩揚2
湯怡2
楊卓娜2
譚嘉儀(歌手)2
李旻芳2
高海寧2
鄧洢玲2
孫曉慧@Robynn & Kendy1
董嘉儀1
唐寧1
岑樂怡1
吳若希1
關凱珊1
宋熙年1
關心妍1
林欣彤1
余逸思1
羅彩玲1
陳俞希1
陳貝兒1
宣萱1
陳自瑤1
鍾嘉欣1
楊秀惠1
李亞男1
陳凱琳1
田娜1
陳逸寧1

同意退出列表
蔡思貝7
Me Chan 6
張沛樂5

黃家慰

追加
連詩雅
Gin lee
陳煒（唔知有冇）

陳煒有

#27616
#27970
#17322
#43619
#106651

5/40

未加啫

習慣儲多幾個先更新,請放心

加多幾個
湯洛雯
王敏奕
方皓玟
連詩雅

#27616
#27970
#17322
#43619
#106651
#49266

6/40
提名女神齊抽獎活動

無視我

怡2
楊卓娜2
譚嘉儀(歌手)2
李旻芳2
高海寧2
鄧洢玲2
孫曉慧@Robynn & Kendy1
董嘉儀1
唐寧1
岑樂怡1
吳若希1
關凱珊1
宋熙年1
關心妍1
林欣彤1
余逸思1
咪加左?

定係巴打想點解上面條會員list無你份?
其實唔係,你有提名就有
但我係計呢個post開左打後

有40個唔同既會員提名,先至可以啟動抽獎
但全個post提名過既,都可以有得抽

新女神
湯洛雯10
賴慰玲6
王敏奕6
歐鎧淳5
朱智賢5
菊梓喬5
江嘉敏4
李幸倪4
連詩雅4
趙希洛3
林穎彤3
楊文蔚3
陳靜3
方皓玟3
崔潔彤2
楊偲泳2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
張秀文2
黃麗幗2
鄧佩儀2
蔡雪瑩2
羅鈺文2
黃婉曼2
張欣欣(模)1
鄭萃雯1
譚淇淇1
唐詩詠2
陳倩揚2
湯怡2
楊卓娜2
譚嘉儀(歌手)2
李旻芳2
高海寧2
鄧洢玲2
孫曉慧@Robynn & Kendy1
董嘉儀1
唐寧1
岑樂怡1
吳若希1
關凱珊1
宋熙年1
關心妍1
林欣彤1
余逸思1
羅彩玲1
陳俞希1
陳貝兒1
宣萱1
陳自瑤1
鍾嘉欣1
楊秀惠1
李亞男1
陳凱琳1
田娜1
陳逸寧1
黃家慰1
張加恩1

同意退出列表
蔡思貝7
Me Chan 6
張沛樂5

睇黎唔夠人抽唔成啦
有著數都唔要,連登仔係咁得意

唔講得

總之有用野啦,唔通送舊屎比你地咩

好耐無跟個聯賽
個超聯係咪完咗啦
可唔可以公投褫奪陳穎欣個名次

你鐘意囉

搶人男友？

1票唔得

比賽完左了

我都奇怪佢講緊咩
第三謝安琪，第四yanny第五heidi嘛

btw我一向唔贊成褫奪，始終感情事既野，你地做到既話，唔鍾意咪場場都整輸佢整到佢降班

呢個世界鐘意嗰啲叫女神
唔鐘意嗰啲叫臭雞
遲早搞個臭雞聯賽

你搞的話，我會全投俾姿色份子未婚懷孕耶人謝安琪

都40歲叫咩女神啊
係你地班人一時衝動的幻想

佢今季咪輸左囉

所以朱千雪係女神

elva
蔡思達

倪晨曦港超既,不過你踢蔡出局都可以計為有效

#27616
#27970
#17322
#43619
#106651
#49266
#34033

7/40
提名女神齊抽獎活動

推post兼拉票

thx bro

不了

g

幫樓主推下，份禮物係咪送左比母親啦

無,呢度都未完,可能有奇蹟呢

莎拉

新女神
湯洛雯10
賴慰玲6
王敏奕6
歐鎧淳5
朱智賢5
菊梓喬5
江嘉敏4
李幸倪4
連詩雅4
趙希洛3
林穎彤3
楊文蔚3
陳靜3
方皓玟3
崔潔彤2
楊偲泳2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
張秀文2
黃麗幗2
鄧佩儀2
蔡雪瑩2
羅鈺文2
黃婉曼2
張欣欣(模)1
鄭萃雯1
譚淇淇1
唐詩詠2
陳倩揚2
湯怡2
楊卓娜2
譚嘉儀(歌手)2
李旻芳2
高海寧2
鄧洢玲2
孫曉慧@Robynn & Kendy1
董嘉儀1
唐寧1
岑樂怡1
吳若希1
關凱珊1
宋熙年1
關心妍1
林欣彤1
余逸思1
羅彩玲1
陳俞希1
陳貝兒1
宣萱1
陳自瑤1
鍾嘉欣1
楊秀惠1
李亞男1
陳凱琳1
田娜1
陳逸寧1
黃家慰1
張加恩1
鄭嘉欣1

同意退出列表
蔡思貝8
Me Chan 6
張沛樂5

張沛樂尋晚贏左,積分達到6分
所以同me chan一樣都要有25票同意佢退出先至要離開聯賽
因此都好大機會唔駛被趕出局

不過護級失敗都係要降落甲組

硬屎咪搞到自己冇機會升

賴慰玲
鄧佩儀
唐詩詠

蔣家旻
梁茵
伍怡欣
賴慰玲

蔡思貝拎到第1分

朱千雪？

超聯冠軍